有冇人講得中大邱比特條柒頭皮好難頂😑

成日上lecture係道講講講
慌死冇人知佢係啲咩濕鳩youtuber
又話人地特登圍住佢搏上鏡

中大狗不意外

佢唔係退休喇咩

條友樣衰到

冇睇開
係上個禮拜見到
個同學話我知我先知

垃圾抄黑男 一集都唔會睇

真

有次見到佢唔知係咪做完gym
條友有陣狐味同件白背心有黃漬

梳 以後唔講咁多嘢

霞妹幾時陪我食龐can再上新宿

低質到仆街 拎人黑男個主題拍唔該就拍好啲啦 搞到好似同人做訪問咁一問一答 佢仲尷尬過俾佢訪問條友

等小妹16碎先（而家3碎）

龐Can又貴又唔好食

龐can多囡𥄫

佢真係成日係gym房着白背心

姐係我冇屈錯人

幾型棍呀
我鍾意個type黎

Audit子1/0？

推咗成版都冇圖你話佢靚仔過梁朝偉都得啦

怕痛
但係如果男朋友要我做0都冇計

淆底
佢好撚大隻
仲有臭狐

我係藍色衫a字腳